這是熱戰！班農都知，支共CCTV 一開播就大罵一個鬼佬這是該台有屎第一次

「中共已發起熱戰
習將是末代皇帝
中共最怕老百姓，最怕平民主義，怕到骨髓里了
一旦中國人民和世界醒來，中共結束

一直以來，#班農 先生一遍又一遍說：敵人是中共，不是中國，不是中國人，中國人是我們的盟友！中國人最勤勞可敬。班農可能是為了中國，為了中國人，最囉嗦的外國人了」